Тестовое задание для сбертеха.
Реализовано на веб-фреймворке Django.

Загрузка данных из файла выполняется следующей командой:
>> python manage.py load_banners_from_csv --file=apps/banners/banners_test_data.csv
Реализующий загрузку код находится в директории
./banners/management/commands/load_banners_from_csv.py

Тестируется работоспособность загрузки из файла (тестового, указан в примере вызова команды)
и работоспособность отдачи (с учётом фильтров по категирии и счётчику)

Слайдер старается не отдавать одну и ту же картинку дважды.

Слайдер делает выборку фиксированной длинны и в зависимости от приоритета отдаёт слайд,
чтобы слайды с большим количеством встречались чащу (точность зависит от размера выборки)

NOTE: файл настроек БД и кэша убран из гита (socialapi/settings/local.py)
